熱刺鬥心十足

踢法華麗 完全唔悶